{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 민들레미코펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 もし基準人数のほかに追加人数を追加するには、ペンション管理人と相談する必要があります。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、これは追加料金が発生することがあります(当日現地にて決済)。 最大人数を超えると入室はお断りしており、払い戻しはできませんので、予約の際の注意が必要です。 ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 誤差により重複予約が発生すると、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 便益施設としては、個々のバーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車·送迎が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "追加人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を追加する場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室はお断りしており、払い戻しはできませんので、予約の際の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "誤差により重複予約が発生すると、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設がありますか？",
            "answer": "個々のバーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、プール、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストア、駐車·送迎が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 580
    }
}